\documentclass[fontsize=11pt, appendixprefix=true]{scrreprt}
% appendixprefix: hogy odaírja, hogy "Függelék A", ne csak "A"
\usepackage[english, magyar]{babel}                        % nyelvi csomag
\usepackage[T1]{fontenc}                                   % ékezetes betűknél is legyen automatikus elválasztás
\usepackage[utf8]{inputenc}                                % ékezetes betűk kezelése
\usepackage{lmodern}                                       % alapértelmezett betűtípus ne legyen pixeles
\usepackage{mathtools}                                     % képletekhez kell
\usepackage[style=ieee, backend=biber]{biblatex}           % bibliográfia
\usepackage{graphicx}                                      % képek beszúrása
\usepackage[export]{adjustbox}                             % ez az ITK logó pozicionálásához kell
\usepackage[margin=2.5cm, bindingoffset=1.25cm]{geometry}  % margók
\usepackage[onehalfspacing]{setspace}                      % másfeles sorköz
\usepackage[hidelinks, unicode, pdfusetitle]{hyperref}     % kattintható tartalomjegyzék és hivatkozások
\usepackage{bookmark}                                      % PDF könyvjelzők
\usepackage{csquotes}                                      % a bibliográfiában megfelelően legyenek formázva az idézőjelek
\DeclareQuoteAlias{dutch}{magyar}

% Kódrészletekhez ajánlom
\usepackage{listings, scrhack}
\usepackage{sourcecodepro} % egy jó betűtípus
\lstset{captionpos=b, numberbychapter=false, basicstyle=\ttfamily, showstringspaces=false, columns=fullflexible}
\renewcommand\lstlistingname{kódrészlet}
\makeatletter
\renewcommand\fnum@lstlisting{\ifx\lst@@caption\@empty\else\thelstlisting.~\fi\lstlistingname}%
\makeatother

\titlehead{\includegraphics[valign=m]{ITK_logo} \parbox[c]{\textwidth}{Pázmány Péter Katolikus Egyetem\\Információs Technológiai és Bionikai Kar}}
\subject{Szakdolgozat}
\addbibresource{bscthesis.bib}

% Ezeket írd át!
\author{Marczell Márton\\Mérnök informatikus BSc}
\title{\LaTeX\ alapú szoftverkönyvtár automatikus generálása}
\date{2014}
\publishers{Témavezető:\\dr.\ Karacs Kristóf}

% Nyilatkozathoz két parancs definíciója
\newcommand{\pushtobottom}{\vspace*{\fill}}
\newcommand{\signatureline}[1]{\begin{flushright}
	\vspace*{.5cm}\par\noindent\makebox[2.5in]{\hrulefill}
	\par\noindent\makebox[2.5in][c]{#1}
	\end{flushright}
}

\begin{document}
\maketitle

\pushtobottom  % A neved írd át!
Alulírott Marczell Márton, a Pázmány Péter Katolikus Egyetem Információs Technológiai és Bionikai Karának hallgatója kijelentem, hogy ezt a szakdolgozatot meg nem engedett segítség nélkül, saját magam készítettem, és a szakdolgozatban csak a megadott forrásokat használtam fel. Minden olyan részt, melyet szó szerint, vagy azonos értelemben, de átfogalmazva más forrásból átvettem, egyértelműen a forrás megadásával megjelöltem. Ezt a szakdolgozatot más szakon még nem nyújtottam be.
\signatureline{Aláírás}

\tableofcontents
\newpage
\section*{Kivonat}

\newpage
\section*{Abstract}
\begin{otherlanguage}{english}
% ide írd az angol abstractot, különben magyar elválasztást használ
\end{otherlanguage}

\chapter{Bevezetés}

\chapter{Eredmények, értékelés}
\section{Kitekintés}
\chapter{Összefoglalás} 

\printbibliography
\renewcommand{\appendixname}{Függelék}  % különben "Appendix"-et ír
\appendix
\chapter{Mellékletek listája}

\end{document}